美國green card lottery 10月就開始

通常都係10月開始比人reg, 抽後一年（2021）
program原意係收d美國人口比較少既族群

Trump好似取消咗？

Lm
The online registration period for the DV-2021 Program will last from noon, Eastern Daylight Time (EDT) (GMT-4), Wednesday, October 2, 2019, until noon, Eastern Standard Time (EST) (GMT-5), Tuesday, November 5, 2019.
香港時間10月3日 0:00開始

下. Source?

講取消講咗十尻幾年 但每次都過唔到國會

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

仲難過六合彩

推

搞咗聽日再講呢啲

[今生要做美國人] DV-2021 美國綠卡抽獎討論區

Dog run